我答緊西鐵往尖東方向

著黑衫黑褲
見到我同我say hi

返左歸

弘b 咁夜仲出去

頭先係尖沙咀過海返屋企了

原來著到成隻賊嗰個係你嚟

放學

肥vi 好狗不見

我見到你

好mk

弘b唔是住元朗咩？

今日因為好攰唔想企
喺屙屎甸坐倒頭車

文佬B 我靚唔靚

黑色

去完紅磡殯殯？

係